818民陣遊行一定要完全和理非

812 用狼來了，恐嚇和理非唔敢入機場
813 用鬼捉鬼方式，想令和理非同勇武割蓆。防暴唔敢入T1暴力清場，只係T1外捉人
814 機場禁制令，想令和理非唔敢入

接連三招出得咁快
證明中共真係好驚我地去機場
更加驚和理非同勇武團結，不割蓆

我地好需要再集一次氣，比個啲老人家，一家大細可以安心出黎再遊行
令我地有民意基礎再做下一步行動
緊記「和理非＞DEADLINE > 勇武 > LOOP到成功為止」

818 完全和理非

行完就散 冇下半場

721 811 818

推

叫左100%和理非 邊個搞事就卧底

push

記得唱今天我

基本上無可能
次次都有人留

搞到一事無成的人才是卧底

巴打們 忍一日！
和理非 拋返個波比政府
將我地定格返係受害者個邊

黑警囉

你行行吓有黑警開槍，有勇武幫你擋，咁叫唔叫搞事？

搞左兩個月勇武
勇武前線義士都要回氣
818完全和理非

勇武從來都係抗暴
你行行吓有黑警開槍，勇武幫你擋
你會唔會話勇武破壞和理非行動?

請認清事實，全世界得黑警唔俾你和理非

6月遊行, 都係黑警主動衝埋去打手無寸鐵和平遊行既女仔及群眾

班和理非真係INSANE到一個點, 仲幻想緊衝突既原因係勇武

衝突所有原因都係因為黑警在場

班友唔知金魚記憶, 定係活在自閉空間中

818 終極和理非

亂咁屈人卧底嘅人更加係卧底添呀

所以最終都係會變成 「前線决定」
其實咁樣好難做到極致

我今日都唔知我們係點樣搶住個「波」, 無拋返個「波」比政府呢？

林鄭政權一直IGNORE, 個「波」一直係佢度

邊條撚樣搶住個「波」呀？屌, 係咪INSANE?

Agree

行完入機場涼冷氣
唔撚散

比黑社會刀斬棍打

一定係100%和理非用自己個頭殼去頂啦

我就真係無眼睇了

So far 到而家嘅活動係唔係和理非

已經唔係我地決定到

再和平都可以出催淚彈

到時大家都要被迫上裝備抵抗

818 不佔路、不衝擊、不圍警署狗屋

818

呢種以武制暴，和理非都一定明白
但係我地自己都要盡量冷靜，可以唔衝突就唔衝突
先集氣一次

佢嗰句其實係2014年大台思維嚟

簡單就係「唔跟我定既規矩就係鬼」囉

規矩由我定, 有無效唔理, 不容討論, 總之唔跟就係鬼

大概係咁

連登仔會叫勇武唔好上街? 你信咩？

popo打手係度攪分化， 唔好入真正連登仔既數

唔好再理popo分化打手講既野， 唔好再記住， 唔好放係心

不分化， 死都唔割

依家仲講完全和理非？d鬼都混曬入黎啦喎

GG 叫人和理非一次就係鬼

推推

818 完全和理非
不捉鬼 不割蓆

不磨席 不被捕

推
818完全和理非

一陣唔夠人就好笑。

依家真係唔係你想和理非就和理非，d警犬鬼會主動搞事，仲要唔係你制止就制止，一處火頭起另一處就有，佢哋係同制服警犬裏應外合
所以前線勇武手足係一定要有，但真正要做保護羣眾嘅一方

[民意哂冷] 香港要人 818全城發聲

好似由 7.28 元朗嗰次已經咁講

不過次次都係鳩衝，然後磨爛蓆，最後送頭

次次都有人屌鬼，又最後次次都用＂不割蓆＂＂前線決定＂呢啲口號夾硬壓落去

下個周末又再周而復始

其實依家都係㗎

不過大台變咗勇武啫

agger

勇武唔係人，係手法
所有人都出818遊行，但係不主動挑機，只以武制暴

機場終極功略 100% 不流血不受傷不被捕 不被鬼分化

推推推！要俾和理非有參與！！

我唔係反勇武 黑狗開槍/最力梗係要以武抗暴啦
我只係認同國師所講
811之後全世界都開始關注香港
美國好多政客都出左聲
818如果和理非既話係將我地定格返係811既受害角色 同埋展現到我地既決心 比緊子彈美國

已經講咗成個月而家和唔和理非唔到手足決定
係睇警犬會否鬧事

支持今次要和理非去攞返個主導權 唔好比班仆街帶住走

818大家一定要重振士氣

有鄉黑黑警主動攻擊，以武制暴無人會反對
只不過要冷靜，獨立思考，唔好太激動做錯決定

手足以後捉到鬼，一律咁樣招呼佢哋［sosad］

驚嘅話，一係勇武轉場？唔會喺附近開戰

Btw唔覺得「一定要完全和理非」，你可唔可以留啲空間畀其他人討論？「盡量和理非」會唔會好啲現實係冇咩可能100%和理非，同埋我覺得你呢個只係目標，如果天氣不似預期做唔到呢？有時唔係勇武想還手，而係真係有啲撚屌撩交打

目標係完全和理非
當然現場有突發野係一定會發生
大家獨立思考，唔好中伏

我自己覺我唔好有下場會好啲，８１８完全用黎集氣
不過如果真係轉場係第２度搞勇武我都唔反對

818和理非夠做有突啦

民陣搞就忍吓啦，有咩事保護自己人先。

你sure真係夠人？

勇武同和理非只係角色，一秒就可切換

冇下半場

係手法，唔係人

同一個人可以和理非遊行
亦可以勇武滅火
無衝突，因時制宜

721
811

8.18係要人！
用最原始嘅群眾壓力，俾佢知道我地無內部瓦解
所以一定要和理非先號召到多啲人出呀！

----------------------------------------------
集思廣益，入黎討論下開多條戰線啦

[機場拆局] 對準政權 輿論Spin返去醫護集會

Exact7ly

"完全"和理非

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

推 今次係和理非主場

手法，唔係人

就係希望勇武停一次主動出擊，等和理非安心出黎show hand

總之唔好主動出擊啦，不塗鴉不掘磚，好多家長會帶小朋友出，盡量唔講粗口！

未清場先掘磚，當鬼處理！

和理非日

谷多次人數，俾國際睇香港仲有好多人反送中！

721 811

幫手推等多啲人睇到咪唔會唔夠人囉
仲笑

推！

林奠，你以為和理非好好恰咩？我地call起馬上黎，一人一篤口水都沉死你呀，818自己小心啦！

啲手足玩和理非都夠砌啦

你個名

幫手推呀

希望手足真係認真考慮
黎一次真正和理非 行完就走

我個仔得4個月大 打算帶埋佢 希望無事

818 見

818 如果全合法和理非行動 無人需要勇武

818無gear上陣 唔守

唔好因果掉轉 係我成日比前線追擊先

８１８

你又昏迷咗幾耐?
咪玩啦，就算全合法和理非行動，黑警渣滓一樣會搞你

人地主動挑機，先以武制暴
獨立思考，唔好被煽動

笑左，有幾多和理非可以換到勇武 ?
你講緊既一秒可以切換果啲人就係勇武果啲人
和理非活動，勇武要參與，
勇武行動，和理非不了。

發撚緊夢 ?
比4個字你
中信大廈

要照帶ＧＥＡＲ保護自己，啲狗亂鳩咁放TEAR GAS

唔好設防線 唔好有下半場
比和理非行返一日先

8月16

8月18

其實勇武到而家政府都唔回應 唔通真係殺警咩
係一定要和理非
繼續勇武會成日俾位人入
而家d普通市民都開始驚我地黑衫 急救既都怕俾我地當內鬼打

我覺得我地要塑造個形象係我地和理非但黑警亂咁黎打同拉

等多d市民支持我地

我會擋但我唔會還拖

求下大家 818 唔好衝 唔好set rb 行完就走

其實唔喺勇武唔想退埸
喺班黑警 攻擊我哋
勇武都喺想保護我哋

有不反對通知書咩